大陸妹無錢就賺外快，港女無錢就嘈鳩身邊d男人

好似自力更新好d

1Q四百就四百，好公道

好過你比錢食飯買手袋送鑽介book埋酒店上到去

都係自己打飛機

你張樓契呢？